如果有女仔 同我講佢鍾意Trae Young 我會同佢講...

我會話..
鍾意得好，請你繼續鐘意。
Let Go Hawks

如果有人同我講，佢鍾意Luka Doncic，
我會講..
有Taste

如果有人同我講，
佢鍾意「My boy」（Shaqtin’ A Fool MVP），
我會話...
識揀

如果有人同我講，佢好鍾意高比拜仁，
我會講..
我都係佢一直嘅Fans。

如果有人同我講 ，佢鍾意嘅球星，冇戒指，
我會講...
請你繼續支持佢，請為佢加油。

但有如果有人同我講，
NBA已死，我會講。
希望今年嘅所有新人，會比到曙光你。

最後 MVP同 Finals MVP
唔係最好波嘅獎。
只要唔係黑哨就要撐。

最最後你仲係勒邦占士嘅fans，我會講。
屌你老母你啲taste真係好撚曳。

Let Go Hawks

依家已經無人叫佢FOJ

好尷尬

我中意表弟

有taste

我like CP3睇佢打jj好C伏

中肯客觀

如果有女仔 同你講鍾意姜濤

因為foj果句 無得唔正評

Joe Johson
Josh Smith
Al Horford

五分鷹

Jeff Teague
DeMarre Carroll
Kyle Korver
Paul Millsap

一線鷹

請你繼續支持佢，請為佢加油。

Mitchell bb